蘋果live手足好波, 個阿叔駁都駁唔到

佢應該好頭暈

recap ok?

咩事

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

同問

[知己知彼]我地開始有收成

幾十人把口。。呀叔都未驚過

唔好講D唔講啦喂

暗黑兵法劇本 出沒注意：

沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者嫁禍衝擊
內部分化示威者、
酷刑凌虐威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑企圖瓦解前線、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
市民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派 賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、
學季始開，拖延 分散 擊破、
白色恐怖、清除異己、染紅香港
拖字訣 雨傘結局 ⋯大追捕 清算開始